點睇而家Ios 仲未可以逐個app較聲？

傾住電話冇得打機
打住機聽唔到歌
下下要係隻驚到較

廢lo

真呀屌 勁On9

隻game 內置setting 有得較 not a big deal
wifi關唔到先煩

用家問題
game setting可以較音量